印多啲無字單張周街派

唔需要加字，只需將昨日片段整合成圖，收到果下唔會因為見到字潛意識覺得係搞事，因為只係覆述事，諗唔諗得過？

例如呢啲